[戒煙]夜媽媽想食果陣用咩轉移視線

有冇師兄戒過share 下

搵碌鳩含住頂住先

食左3年煙，最近有次病到仆街就順利戒咗

same

我見人地買支膠棒有薄荷味

食魚肉腸

睇catgirl

擔住碌劖做咩啊

含珍寶珠

戒左接近五年，擔住口煙成功戒甩